下一個世代之爭一定係97前vs97後

我都唔使解釋太多 不服來電